Tugas Hak Akses
=============
Keamanan Sistem Informasi

> Cuma Sekedar iseng mengerjakan tugas **hak akses** Universitas Teknologi Yogyakarta, bukan **mahasiswa**


### Visit My Site [TheXzan](http://thexzan.com/ "TheXzan | Ikhsan Hadi Nugroho")
